[集思廣益]如果光復元朗，唔打得嘅人係現場可以做咩

我真係唔打得
但好想幫手
有無野係我地可以係現場做到？？？？？？？

推

無
搵安全位置幫手影住

屌鳩班圍村人最唔受得挑釁！ 串撚到佢地出黎再一舉消滅！

拍片，報最新消息

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

組人鏈 隔開犬隻同白衫佬 人地只係政見紛爭

帶長遮，遇到覺得危險時，同身邊同伴一齊拎黎當槍矛長舉對外。

鬥人多果陣做普通市民shopping

繼續諗

做勢！見到你人多都唔敢咁勇